個勢好唔對路！！！！！

首先正如各巴絲所說
各區谷都進度緩慢 吹水嘅吹水
20至21號嘅行動 未有一個帶頭
只係講行動升級 但未有實際方案
繼續咁落去 會被林鄭拖到唔徹回
警察唔使理 繼續犯咗法都無人追擊
各高官同建制都會最後放生

睇嚟香港人真係星期日谷盡咗
二百萬人零一人嘅反對聲音
為咗呢個數字鼓舞 都係正常

咁究竟要點行落去？
我有啲諗法。

第一，將20號要求嘅野減至三樣野，呢個係底線，包括徹回條例，林鄭下台，徹回暴動定性。因為戰意散渙啦開始，當時氣勢如虹，當然可以要求政府聽我地要求做野，但依加已經有人選擇袋住先，有人心灰，個勢開始差，所以未逆轉到個勢之前，都一定要將要求控制係個勢要求到嘅範圍內。

第二，20號嘅行動升級要交翻俾和理非派搞
單從號召力睇，有之鋒歸隊，鄺神，胡志偉，AY等人，號召力有翻咁上下。既然大家都鼓吹合作，咁交俾號召力大嘅做。

第三，繼續秉承不篤灰，不割蓆。個合作仲未完。香港人一定要睇住對手點玩，跟住佢遊戲玩，做主導遊戲先白痴，因為要一直諗點先分散到，但守嘅只需要望到對面想點，守得住ok。

第四，要搵翻一個台統一翻各細台，重整紀律，因為軍心散渙，令人失去戰意，時刻逼自己進入戰爭狀態係難，會好攰，但一定keep住係各區小Group睇翻每日政府情況，好好提自己孭住仲有梁烈士（唔撚係梁烈唯）嘅意志。

幫手推
一名普通市民。

推

林鄭下台轉徹查黑警會唔會好啲 兜兜都咁比用不適當武力 今次仲要又冇number又冇委任證好似嚴重好多喎

獲獲都比佢咁用不適當武力

徹回暴動定性係咪會放埋義士?

如果要減至3樣既話，我會揀 撤回，放人，拉警

同意

1.撤回 條例
2.承諾不起訴，以後
3. 警署改革

都見到巴絲有唔同嘅選擇
見得到大家有同一目的
就係徹回逃犯條例

至於第二 三嘅要求
大家都會有唔同
但希望大家諗清楚
呢兩個要求一定要係治本同治標
治本嘅，當然係要下台
治標嘅，可以再考慮
點解？
因為治標嘅可以係釋放義士
又可以徹回暴動定性
畢竟呢場係公民抗命，違法達義
要接受公民抗命帶嚟嘅後果

之所以點解要有翻大台統領
就係要佢地做翻重整旗鼓同統一資訊
同埋佢地要做到 聽完大家意見
係當中搵共同點 提供翻個參考俾大家

即使我地616做到無統領
都可以做到兄弟爬山
但係 始終呢個時候 士氣低落咗
就需要有人重振聲勢
重振完佢嘅任務就完成

縱然我唔係眾志個派
但無可否認之鋒歸隊
真係一支強心針
成為大家/一大部份人嘅精神領袖

呢個係我嘅意見

手動推上熱門

大家多啲留下言啦
未有行動就要多啲討論

下台都唔會治到本
下任特首只會係淋病2.0
叫佢下台反而浪費左時間
你知大部分香港人都好善忘嫁啦
點對得住犧牲嘅烈士同被捕嘅手足

林鄭下台點樣治本？
一陣派咗個溫和少少嘅上場繼續溫水煮蛙
分分鐘將送中斬件推行都無人發覺

要真正治本係要成個政制改革 落實真普選
如果唔係只會不停loop

你又啱
可能我又跳step
我其實係有下一步
但鑑於呢個係620要求
所以先咁講

咁下一步其實就係要爭取雙普選
呢一步先係我最終目的

我其實係有下一步
但鑑於呢個係620要求
所以先咁講

咁下一步其實就係要爭取雙普選
呢一步先係我最終目的

我其實係有下一步
但鑑於呢個係620要求
所以先咁講

咁下一步其實就係要爭取雙普選
呢一步先係我最終目的
正如你所講嘅一樣

pish

下台有撚用